{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600603",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "티에라(제주대명리조트)"
    },
    "text": "「ティエラ(済州大明リゾート)\\n\n済州市朝天邑咸徳里274\\n\nカフェ/居酒屋-ホープ、19:00~23:00、年中無休、50席/部屋:部屋なし、大明リゾートでチキンとビールがおいしい居酒屋「ティエラ」を紹介する。 リゾート内部にあるお店らしく値段が安い方ではないが、お客さんに価格に合う雰囲気と景色を与えてくれる。 4階に位置しており、かなり夜景を鑑賞するのに適しており、ほのかで多彩な照明が野外雰囲気の趣を加えてくれる。 このような雰囲気の中で食べるチキンとビールはおいしくないはずがない。 おいしい骨抜きチキンとビール一杯、そして美しい夜景を見たいなら「ティエラ」に寄ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": "ティエラ(済州大明リゾート)はどこにありますか？",
            "answer": "ティエラ(済州大明リゾート)は済州市朝天邑咸徳里274にあります。"
        },
        {
            "question": "ティエラはどのようなお店ですか？",
            "answer": "ティエラはカフェ/居酒屋で、ホープという時間帯に営業しています。"
        },
        {
            "question": "ティエラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ティエラの営業時間は19:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ティエラは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ティエラは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ティエラには何席ありますか？",
            "answer": "ティエラには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ティエラには個室はありますか？",
            "answer": "ティエラには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ティエラの特徴的な雰囲気はありますか？",
            "answer": "ティエラは4階に位置しており、夜景を鑑賞するのに適した場所です。照明も野外雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "ティエラで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "ティエラでは骨抜きチキンとビールがおいしくいただけます。"
        },
        {
            "question": "ティエラの料理の値段は高いですか？",
            "answer": "ティエラの料理の値段は安くはありませんが、お客さんに価格に合う雰囲気と景色を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ティエラのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "ティエラのおすすめポイントは美しい夜景を眺めながらおいしい骨抜きチキンとビールを楽しめることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 363
    }
}